
                      Gran decepción de película. Furia de titanes me gustó pero esta película es malísima en cuanto al guión que no tiene ningún sentido. Lo único que se salva son los efectos especiales diseñados por ordenador. No entiendo porque nos hacen pagar más para ver películas en 3D sin ningún efecto 3D me siento estafado.
No la vayais a ver es una pérdida de tiempo y dinero.
        
            